我真係訓唔著

我係元天屯人 親身見過之後
果種無力感越黎越大
釋懷唔到 好想死

頂撚住
大撚把人同你訓唔著
同我留返條命
一齊報仇

想死既話不如用條命去攬炒對家，咁死得有意義多啲

黎明前的夜晚是最黑暗的，但我承諾各位，黎明就要來到。

休息下，長期抗爭嚟

如果的士肯車我去元朗 我一定會
單拖都會

我也是 很生氣

我真係好想拎住把菜刀逐個斬落去

巴打咁你依家安全未啊?
如果返到屋企就沖個涼抖下啦

我覺得自己乜都做唔到咁

有好多人陪你！！

我都想死
十幾年前已經想
不過捱到今日唔爭在撐埋去
俾隻歌你聽下舒緩下

自己盡左力,到時無論有乜野情況發生都對自己無悔.
俾自己一個交代,而唔係做俾人睇.

保住自己已經係做到野嫁喇
革命唔係一晚既事
無事先做到世界冠軍嫁嘛！

好多謝你

我真係好撚嬲 但除咗遊行之外
就好似乜都做唔到咁

唔係個個都上最前線既
各有各做姐
做到自己能力既事已經夠嫁喇
好似我咁都上唔到前嫁
唯有返到屋企推多d post 做多d文宣

有良知既都訓唔著

我唔知點面對自己好